讀完IB出黎做咩工最好

有冇好介紹
人工大約有幾多？

入Daddy公司做ceo

冇父幹
靠自己